(圍爐)有無人返緊D完全無專業資格既垃圾工?

見到上班台巴絲個個駁殺考牌, 入政府工, 考試真係覺得自己玩撚完...

文員仔 20K, 除左識撚下公司個system外完全無技能

比人炒左後可以做保安

做it 都冇牌嫁

有冇管理成份？
有嘅你個樣又望得下講嘢又正常
應該可以做下零售個啲店長

做廣告marketing 個d咪又係

都算係...非專業
但廣告都叫有技能在手

你望下高登上班台絕大部份人都進修/駁殺緊入專業工種(工程/會計/醫護)果D

me

咁連登開個有錢台，班有錢撚日日博殺訂超跑訂遊艇投資豪宅，你咪唔洗做人?

Merchandiser

做緊補習社 潛修2年練好支筆考2A3O算 轉行好take risk 轉左發現唔對路 好似唔中意 好難捱 咁就一世 依家中意補習但長遠養唔到家

幾多k 做老師定打雜

邊行文員先 同埋咩system

呢D 個電話簿值錢麻

老師加打雜 底薪連commission 19k 加埋 出去私補 22，23左右 餓你唔死 但唔專 無跳公司加人工既歌仔唱

Grad冇耐黎講既話都唔錯既 不過巴打係咪見唔到前景 可能一世都係呢個數左右

但巴打學歷係幾多 考2A3O

無前景㗎 老闆加你人工等於扣佢人工 你估佢會唔會咁做
一係就自己開 但你睇下依家 無學生一個月蝕緊幾十萬 我要既係安穩生活

8大 bbq 其實係個written 麻煩姐

捱十年八年先囉 穩陣左再做 不過到時又要買樓結婚養仔 香港唉

Marketing喎 唔係production 有咩專業技能？真心問

你公司做大brand嘅話
有撚用咩
再加上如果本身冇任何production技能 你r到客都唔知點用

C兄 其實20K好少
大學畢業到呢個數了

身邊個個 30 40K
#黑驚都24K 最低